有時候真係好羨慕啲偽毒

點解可以隔幾日就鐘意第個女仔？

我學唔到，亦都模仿唔到

我呢啲真毒撚，始終都係放唔低嗰個

啲負能量又嚟料

咁就叫偽毒?

其實我都唔係好清楚點樣定位呢班人，不過一定唔係我呢啲失鳩敗毒撚先

點解話自己失敗啊?